啤梨晚報即時討論區 (5)

必睇重溫：方哥的愛情故事

上集

下集

啤梨個IG FOLLOW果D
頭幾個都係XXXXGIRL

方哥的愛情故事

唔係講笑,我有個中同都係咁
次次同其他人講起佢都好似果2節LIVE既反應

方仔為左溝女唱鳩薑哥係社連老千
被薑哥屌兩句即刻淆底道歉

薑哥又係邊個

教主d fd嚟

咁搞法方哥會唔會遲早有日俾所有網台FD BLOCK哂

講真我係佢地就block左佢算
30幾40歲人都仲咁樣...

智力有問題，無得救

啜核荔枝

聽日又射波

要搬屋

好撚中，淨係識哭哭啼啼，我係中共睬你都on9

啤梨屌得好撚中

佢最大賣點就係講中人心入面唔想承認既野

方哥笑撚到仆街

玻璃朱都eatable

林鄭佢都Eatable架啦

史提都俾人捉鬼
捉鬼全部都係冚家剷!!

推
啤梨又返黎

果個係佢老友生果哥

啤梨新屋係御x山定駿x園呢

到底個黑警friend係邊個

係 生果哥 譚惠珠都食得落

駿XX

btw,仲有whatsapp sticker

：男人冇妙齡女友都係冚家剷！
：但個女友都四十

diso燈

奶系仔

屌你拎枝旗了耳了鼻話愛國

啤梨貼紙 想要入group 不定時發放

御龍山嚟

好撚正

臨尾呢節聽到眼濕濕

好想摸啤梨哥個肚

感性嘅啤梨哥真係好charm

有冇師兄知啤梨晚報實體版幾時會面世 好期待

林匡正睇到都可以係節目到答我

之前有D「技術問題」,所以哂左好耐時間

技術問題

厚道D啦

啤梨哥新屋 馬場景高層千幾呎

啤梨係咪解散記者團隊
都啱嘅，出去俾黑警攻擊好慘

點解

唔知
哥莉亞開live講緊

佢好似林匡正言仔係poly 俾狗拉之後就有咁諗過
我記得佢地有記者證但啤梨話唔夠安全
本身都已經義工性質，記者再出咩事佢賠唔返個仔女俾人

所以咁急切要出本實體報刊

呢單野係咪啤梨哥成交

駿景園 2期 11座 高層 A室 中原地產 20/02/20 租 $30,000

上面有人話係御龍山

個球場係香港體育學院隔離，前面兩幢樓係馬會職員宿舍，所以係御龍山，ip都唔洗check

啤梨以前好靚仔得意

御龍山1400呎單位好撚癲架WO...成4000萬

屌你，我係咁以攞出嚟都10幾萬la
銀包都費事用呀

佢賣嗰層樓升左4倍租呢啲輕鬆啦

大埔D村屋應該貴極有限 咁都升到4倍...

可惜「技術問題」......

點解其他網媒無實體都唔驚咁

咁每個人考量唔同既，無得比較

鬼仔出左新片啦,講攝影

今晚可能有方哥

一陣交代解散記者團隊事宜
但林匡正會繼續直播

做咩解散？

第六節有方哥

方哥上黎會唔會爆VIEW

冇生果哥

麻煩你碌到喱頁頁頂

好似執屋

呀正又爆響口,生果哥住御龍山

無乜所謂啦，呢d屋苑保安咁撚嚴密，係都去佢office搞佢

四海哥幾好聽
好過上星期堆女仔

「黎打我呀冚家剷....」

唔同類型無得比既

好耐冇跟
四海哥上次話退出本土社運界單野之後點

不是同路人

四海哥不嬲好吹得
又笑得夠濕鳩

嚟打鳩我囉！嚟…打我心口！打我背脊！

人力既人上啤梨晚報

其實公民黨，民主黨，花生台，d100，memehk咩人都上過

林匡正啲人緣OK好
所以經佢手咩嘉賓都上到去

屌鳩星匯網

人一世物一世試下問佢

點解記者團隊解散

歌莉亞真係好撚多問題
乜都跳掣

講真出嚟做野/做朋友最怕呢種
乜都上心 好易著

歌莉亞又發癲

四海哥呢段要學啦 真係教你做人

死煩閪歌莉亞

正宗港女格 attention seeker
佢嘅出現，搞到好似以前劉馬車嗰堆人咁，最終乜野都變左互相報仇條條片都係是非

佢似係唔想開名
講到好玄

佢見到chatroom應該會跳掣

我估呢個咁嘅人
無一刻係唔跳掣

平時都會幫手叫下尊重下各人
但佢咁敏感真係...

女人係寧舍煩

結果只會令全世界人無視佢
當佢透明
咁就無野俾佢發癲
發癲都無人理佢

講真，咁樣跳掣法
做咩直播都無用
拍啲咩，都只會將觀眾注意力同時間都浪費哂喺佢個人身上
呢啲肯撚定無資格做記者
做KOL以自己為中心可能仲得

其實個日佢發生咩事？

其實遇到呢啲事 林匡正 啤梨呢d做中間既會好撚煩
是旦幫錯一邊都俾人屌最怕識錯人

我真係唔撚明呀 點解到而家仲未有人打鳩我呀

但願佢地唔會因此收檔啦

方哥現身

上次林匡正搵三條女上節目 chatroom班友係咁話正 咁又得罪左歌莉亞

基本上單單都係見到一行字就失控發癲

Agger

咪再討論佢算啦 邊有咁小氣 真係癲癲地
真係想知佢條仔平時點同佢相處

講真話姐

睇過一次佢fb live，真係不了
睇返林丫算

正所謂一人做事一人當 唔好影響其他人最好

講好聽D啦,硬朗版林黛玉

林匡正真係慘，中完椒果晚返屋企仲要處理到第二朝，班團隊成員自己會唔會反省下

如果真係當自己係團隊一份子的話，就算直播時火遮眼都好，駛唔駛事後專登開個ＬＩＶＥ講？團隊解散，點解唔俾啤梨頻道正式宣佈先，要響自己頻道開ＬＩＶＥ講？頭先林匡正仲話今日佢仲想問當晚係邊個ＡＤＭＩＮ出ＰＯＳＴ，都費時諗佢乜野動機咁問。
總之，成個團隊所有人嘅個人頻道我都一早已訂閱，除咗佢。

林匡正家族應該好有錢

白雪公主個皇后咩
咩都玻璃心一餐

佢講嘢唔夠啤梨咁娛樂，但係真係超勤力同有心

方哥比人咁笑法都仲敢上黎浦頭都幾好野 算唔算搵到佢既優點

林匡正分析同講野係有文有路
不過只係有時心急講野窒吓窒吓

真心覺得佢應該患上頗嚴重嘅情緒病

間串grill唔使告急 旺場到癲

咁我係歌莉亞，見自己又因為係女而被你地擺上枱同其他女比咁我都會嬲既
係唔會咁大反應姐

屌你方哥的自白

方哥

屌，jm9

聽唔明方哥講緊咩

佢啲組織能力真係聽到頭都大

聽唔明

點解方哥唔出樣

生果哥

生果哥phone in

笑死

好撚好笑

佢係一講粗口或鬧人就窒，認同你有文有路

點解我硬係覺得生果哥就係啤梨

生果哥把聲咁似啤梨哥既

方哥cls

會唔會當場嘈交

CHING聽左啤梨晚報幾耐

生果哥真係唔留情面

我老友啤梨哥

請方哥上黎製造娛樂

睇得出真係上撚左頭

近個幾月咋

方哥真係笑撚死

痴撚線喪波真係智障

生果哥屌到啪啪聲

完全聽唔明up乜

係咪肥nick黎 唱歌贈興

四海哥好正
意見未必全部同意
但好鍾意聽佢講台灣野

中學雞咩

同啤梨同年同月同日生嘅好兄弟

屌聽唔撚明,拉左十幾分鐘前講KIKO果到,都唔知有幾多個林Y

屌條友真係智障

兩個人黎，希望你唔好認錯

肥nick好仆街

老老實實 街外人聽落個感覺真係心諗方哥你訓撚醒未 何況佢啲friend

方哥呀！

無跟開聽唔明講乜鳩

生果哥突入笑死

咁你識唔識邊個係林Y

方哥咁撚樣做地盤都嫌佢阻撚住哂

好彩生果哥唔係現場 如果唔係實即場屌到佢開花

今集真係痴撚線

方哥好似做水喉佬？

工程師

咁生果哥係啤梨既話 林Y咪就係匡正😂😂

有冇人話俾我聽果條女係咩樣嫁

周街都工程師

如果啤梨喺度，喪波都唔撚敢上嚟啦

方哥單野玩左成個月

生果哥係啤梨哥個fd，林Y係阿正個fd

牙正 講埋今次就唔好講方哥啦
你要幫都幫到盡
佢要醒既係要靠自己

好撚痴線 今集後莫講話完左件事 笑得仲勁過以前都似 學生果哥講佢真係完全迷左係個局入面

方哥係九龍灣某w字頭工程顧問做

得罪講係幾廿歲人仲咁真係理解不能

學啤梨哥話齋 方哥應該係後生嗰陣飲咳藥水飲壞咗腦

要強調係同年同月同日同時同分同秒出世既人

無可能架
啤梨同牙正唔係d咁既人黎架

唔識工程，但佢講野柒柒下好似未上電咁做野唔會俾人屌到開花？

唔識佢我有fd話佢會叫人睇啤梨晚報

其實唔理邊行 好似你講既咁做野都肯定會比人屌到開花 不過可能方哥做野又另一回事呢 又唔好作文

齋做唔講就無野囉

係 佢做嘢唔一定都係戇鳩鳩

歌莉亞呢啲正宗麻煩女人

一個女人冇仔溝唔係冇原因

真係俾方哥講到好亂,乜撚都叫佢林Y
夾夾埋埋成半個鐘都唔知有幾多個林Y

幾千人聽佢溝女失敗知唔知醜？

失敗完之後仲要死攬條女唔係佢地講到心地咁衰呢下先死
溝女失敗講真唔係太出奇

聽完今集我終於明點解啤梨哥會話方仔Bad brain

正宗港女+搞事狗

歌莉亞話佢直播時有啤梨晚報admin 留言一句 "請大家盡量集中觀看youtube 啤梨晚報01, 02頻道"
就係呢句令條女跳掣?

佢channel係咩

果陣歌莉亞用自己channel 開直播
啤梨admin 叫人集中睇啤梨頻道
歌莉亞因此發癲

唔計呢單，一份工要in 3次有幾奇啫，咁都要屌人

你諗下佢同啤梨哥做節目都試過比chatroom撻著就知咩事

因為一句野就嬲到彈起

廿幾歲靚妹仔上火好正常
最慘係無仔溝
塊西無人吊
又要比黑警射tg
係人都燥啦

WSP？
做顧問做到咁7既？隨時比下家玩死

條on9做撚到咁高級咩

集中觀看

嬲下都算合理嘅
不過屌句咪算 law

情場失意唔代表職場都失意既
只不過呢種人唔慌有朋友者
啤梨同林匡正囉佢出黎講
主因都係節目效果

生果哥phone in果段真係好正

我諗大佬都唔會叫佢出去開會

而家先知

好似以前聽903啲電台劇場咁
笑撚死 有晒character

做顧問公司唔一定係高級嘅，不過啤梨哥都講過佢揾唔少 咁工作能力唔會差得去邊嘅

但佢試過失業好耐喎
不過就咁聽，佢考左牌

chartered咗咁犀利？

應該係裝修佬姐

WSP洗鬼要裝修佬咩

好難想像一個傻傻地既人竟然係Cha. eng

我覺得唔係尋晚林歪話佢係工程師 佢好似都否認

可能做工程幫辦之類

搞清事實先，當時歌莉亞係用啤梨頻道Facebook網頁直播，唔係佢自己channel。而正因為咁，無論admin呼籲大家睇Facebook定係Youtube 01或02台，都係叫大家支持啤梨晚報嘅平台，你仲當自己係啤梨晚報嘅一份子的話，要嘈要表示不滿都應該Mic後解決，即場嘈都仲可以當你火遮眼，事後番到屋企仲要開多次直播講算係乜野意思？隔左幾日仲要問匡正響admin朵又算係乜野意思？

咁我更加唔明佢嬲乜鳩

仲要嘈到去啤梨度! 匡正搞呢單嘢搞咗幾日,真係浪費時間

正一臭雞

咪再提條煩膠,反正都解散咗
我諗佢地以後唔會點搵條港女

唔係Foreman 啦
做得WSP一定係白帽，做阿Sir

幫辦咪你所講嘅阿sir囉

講洋文呀嘛，聽唔明

我地盤佬唔識洋文

白痴港女，你係出啤梨頻道牌頭做直播
咁丘品幾個記者同時live 搶到人數係咪又要嘈啊

歌莉亞真身?
eatable 喎

唔好再講啦，笑鳩方哥好過啦

對個40歲溝唔到女既可憐蟲無興趣
尋晚林Y叫佢上節目已經夠騎呢
跟本就係玩鳩佢

叫方哥滋潤下佢

食少餐當減肥好過

唔好再講歌莉亞啦 迫到佢黃轉藍

bsi?

要轉咪轉
咁易轉咪學個肥婆alison囉
嫁大陸佬

方哥可能係

倦勤一日

出面有POST叫亨利做熱狗

Link

仲鞭

熱狗近排又開始攻擊泛民！我列舉左十幾個 facebook 熱狗 Page，大家請警惕！！！

不過如果可以同作者鄭立歸類做同一類人,我覺得幾光榮

反對功能組別嘛

而家講泛民半句壞話都會做熱狗

2000

笑撚死我呀屌你老味

2000 呢個咩人先會諗到呢啲野

亨利一向都係屌泛民既重炮黎嫁啦 今日先比人被熱狗叫遲啦

方哥真係搞笑派

方哥尋日講完希望唔好再講佢
結果今日仲講緊

唔洗比啦 尋晚後就知啤梨哥唱功係係方哥之上

咁易俾你叫得停就唔係啤梨

問題就係亨利邊個都屌
連熱狗都屌過
咁又計唔計熱狗？

邊夠佢哋玩，唔跟佢哋玩法就叫人熱狗

好耐以前已經俾人話佢係吹簫燒狗

所以根本嘥尻氣 屈人熱狗就最簡單 唔洗諗野嘛

你立場同我唔同
你就係熱狗

二元分化 唔駛用腦

D泛民打手真係好癲 之前有個post屌鳩毓民想出黎選 但係好明顯毓民只係口痕講吓 佢地就好撚認真

撚狗上次重大消息都嚇到班撚樣瀨屎

教主擺明撚狗
廢陶已經上綱上線,笑到我

老師都一定好過方哥la

老師撚聲

上次唱學友都OK

如果啤梨哥做咗差佬。。。

唔會 啤梨哥太醒 做狗既首先條件係要蠢 淨係跟order做野

伍淑青都要eat

美心太子女，你試過未呀？

林匡正點解唔可以試吓同性戀

佢有樂囝電話？

樂囝算得係啲咩

啤梨哥

欣欣唔講粗口架

個部價值過百萬既卡拉ok就咁廢左武功

老師淘寶貨咋,8萬都唔值

撚聲既就係含家產

呢張相似唔似啤梨哥屋企
好多機
強迫症
match哂

Sweetie tv呢？

sweetie tv係咩樣
咁耐只聽過個名

cc台傻仔當左塔哥係光頭達

果個POST真係好撚正
乜都熱狗

反熱反到矇左
塔哥其實都反熱

反泛民=熱狗

係 全世界都熱狗

非我即熱狗

屌你班人真係唔識FC,上面擺塔哥張相
下面係WIKI COPY鳩達段野出黎
D人就信,大大隻字2016立會新東
搵返D片有冇見過呢個人都知啦
都難怪而家變左做泛登

強烈要求每集講一次方哥

不如整乜鬼約環節,瞬間看方哥

聽完同性戀個一part
其實啤梨思想都幾前進
仲以為佢呢個年紀既人係會好抗拒

佢講解得好好

啤梨正經既時候真係幾高質

講嘢幾logical

終於開火

支持

食腳

屌你老母我真係不禁要食腳啊

蓋清

利敏貞終於唔eatable

終於搵到個唔eat

男人黎

雍正王朝

笑到我仆街

雜果哥都有野唔Eatable

葉劉eatable

羅志光

曾經講過譚惠珠食唔落

葉劉同林奠個樣串柒柒,起碼都上到火屌佢
譚惠珠真係起頭難

蔡狗真係冚家剷

啤梨一提到歌莉亞dead air幾秒

一早講咗啤梨唔會再搵歌X亞條臭閪港女

今日啤梨哥跳壞女孩
Why why Tell me why
夜會令禁忌分解
引致淑女暗里也想變壞

佢地應該死忍住唔屌

同意啤梨呢段

好撚odd 我剩係聽聲有幾秒冇聲以為有咩事

你2個嗡乜鳩啊

啤梨啲支那話好有喜感

啤梨啲匪語

弱質女流忍口唔屌啫

波子強

點解會有人話毓民收中共錢

今集個選舉果節,會唔會連啤梨都變埋熱狗

問燒山囉

歌x亞咩事

你有冇試過畀鵝含撚吖

比蛾含撚

林鄭月鵝

享利

笑撚死

個POST D人真係低能

啤梨又想被屈熱

乜post

個連下四城不嬲弱智，block咗好耐

#251

fb 個 post，呂珊都上啤梨晚報

真心想睇泛登仔屈啤梨係熱狗
一定比佢屌到七彩

Mihk 啊！ 西城説事2

今晚part 5要宣揚下

Facebook見到，原來我小學阿Sir都有like啤梨晚報page

仇b channel , 大家支持下

有人係條港女個live追擊佢

一打開大大隻字 J 仇栩欣

梁凱晴都得
佢個英文名好似係Janelle Rosalynn Leung

隔離個熱狗list幾時加佢啊，唔撚爭在啦！

林匡正,你覺得我地應唔應該PO 你地今日PART 5 去果個POST到等你地被熱狗

反話

但你諗下喎 鳩硬真係冇親戚

願詳其聞

無謂啦,假設佢地係「操作」而唔係「真心」
點講都無用
連登某程度上已經搭左「大台」出黎啦
當然我唔會做但要做既不如調返轉喺現實做野派傳單好過

初初佢話唔明點解啤梨哥話佢嬲左啤梨晚報，之後開始有人就係chat room屌佢但好快就俾admin hide 左

歌梨亞自己FB都寫左以後唔會上啤梨YOUTUBE
我諗D 網民成日將佢同其他女比

尋晚啤梨哥講佢嘅時候個樣係黑撚晒

試下搵日又講女嘉賓果陣
再係CHAT ROOM提多次歌莉亞
想睇多次反應
講真果條港女我真係寧願佢唔上去好過
勁易嬲

邊part想睇返？

林匡正聽到呢個名即DEAD AIR
呢D人正宗係團隊入面小事化大 製造分化

匡正停左幾秒hang左機

佢地唔屌仲幫手兜真係好厚道

做記者就算得一個人睇，你都係要做架啦。
除非你根本有私心，唔係做咩會嬲

你份人都幾誅心論

同問

_姐 _G_

好似就係尋晚part 5

3:00開始

5:14 hang左成秒

［又被熱狗？］啤梨晚報：泛民一日不放下搵食心態，香港無運行。

真係黎了
又釣到魚

13妹唱歌果晚 歌X亞都有發脾氣 又係黑人問號...

冇記錯o個晚係咪嬲尻人揾佢同十三妹比較?

講真面皮薄少少唔玩得都唔好埋啤梨呢邊
被人話兩句就wewewawa
咩都要嘈兩句
下下都玻璃心就得你幾耐
啤梨見你細路女唔講咁多

咁唔係有咩好嘈
其實都唔駛錫住條港女囉

連下四城

由mihk 開始追啤梨咁撚耐，大把死忠fans 一向焦土架啦未撚聽過咩成班泛民狗

俾肥Nic嚇親

肥leg

平日1點鐘之後啊仆街

以為講唔食既係冚家剷，點知係人渣

唔撚食威威小食嘅八爪魚嘅就係人渣！

我覺得啤梨呢句係一野道破泛民心態

史提

冇睇post 係咪有人話啤梨係毓民教徒 活係自己世界

Eat

得不過唔想=eatable

得 不過唔想

隻眼cls

𨳒阿Ken好過啦

你有冇屌過babi呀！

好撚痴線

咁都eatable

生果哥：利敏貞eat唔eatable？
秘書長你試過未？
雍正王朝你試過未？
你朝早一瞓醒，突然feel到下面暖暖地
一打開張被，見到利敏貞幫你擔緊
咁你點呀？唔同一腳伸開佢呀？
有時鳩硬起上嚟，真係冇親戚架

史堤

我屌第五節做乜撚嘢

你試過屌Barbie未呀

重温喪波溝烏克蘭妹

方哥....

sorry , 波仔先岩

好撚老尷

方哥話擔心條女唔覆佢message 擔心到訓唔着 結果冇返工

學生果哥話齋，揾人帶佢正正經經叫隻雞算啦

屌撈撚到工程師同同事收工落老蘭都食唔少女啦
個人on9冇得救

瘋狂9up班街坊

班綠曱甴應該忍笑忍左好耐

今晚有瑤瑤，講miss pun受傷過程

LM

啤梨一日食兩包煙

欣欣係唔會講粗口架

又講屎

唔出奇啦

講屎呢啲最開心

屌你老母呢度疊銀紙夠你兩個月糧啦

啤梨哥話個區議員話得好 成單野係撚謂
細路仔鬥串嘴咁

呢啲擺明撩交打喇最尾又係自己蝕章

真正入世未深 小朋友真係要學嘢

凱晴有冇上過啤梨晚報？

冇

應該都冇機會架喇

直覺

經過仇B一役後，請女嘉賓難度又高咗

唔關事，就咁睇梁凱晴都應該玩得嘅，係政治原因

佢要選立會就應該唔會上啦

有bam圖

啤梨都俾燈哥屈白票撚

2020年班泛民仲可以搞鳩同路人 死性不改

都講到明唔想理你做乜，要投票唔阻你，都要屌鳩人

晴b係中箭個堆人

肯定係同路?
我今日係其他POST見到有投票撚話制度其實冇問題,有問題既係入面D人

feel到啤梨哥心灰

邊個天才？

幾時埋咗堆？

鄭立：一般市民唔好花太多心力喺選舉

#67,睇埋條友點講勇武

膠味濃，駁佢都廢鳩事

懶醒咁fyi先搞笑

連啤梨哥都比人屈係鬼

一早已經係

只要有心，人人都可以係鬼

真係痴撚線講到明班仆街鍾意咪去投功能組別，各有各做都叫係鬼，燒山呢啲擺到明就私怨啦 平時啤梨同匡林講野都好俾面燈哥都要捉鬼

不嬲都話佢小氣自私屎忽鬼，難為出面成班友仔爭住瀨佢屎眼上面執毛嗰啲屎

啤梨咁撚公道都比人話係鬼
匡正直頭係明知無撚用都支持人去選

有冇link

re eat

教大家返啅

屌 呢單好笑

屌佢老母啤梨佢地咁貫徹各有各做精神，都屈係鬼

有冇片

估唔到講呢單

我老婆原來係隻雞

第一頁有TG link

其實好簡單

老燒知道佢地 fd, 肯定聽都無聽過就當哂佢地同樣立場

唉 啤梨叫有能力嘅人走或者拎咗外國身份先
然後先係留係度抗爭
咁都俾腦燒屈 分分鐘純粹因為同毓民熟

或者根本佢有心咁講

根本去到選舉年啲大台本性鬼打鬼就出番黎 真心從來都冇信過佢地班人有改變 上年唔係補選輸到仆街都唔覺佢地會行番近市民個邊 講真學啤梨尋日講 你如果為件事行先 你根本求其搵個人去選都得 反正佢都會攪尻你 唔係而家就係到吹風屈鬼

總之就係，只要宜家話要進攻立法會班友做到下面四樣嘢，我就唔再嘈
一，唔好呃人話喺立法會會爭取到雙普選
二，入到去最低限度要打交
三，成立一個基金for啲議員捐一定數量人工出嚟做抗爭
四，咪撚一邊話要人團結，一邊就鬼打鬼

食腸粉唔落豉油就係冚家剷！

食腸粉唔落豉油就係冚家鏟！

食腸粉唔落豉油嘅唔好同佢做fd 冚家剷黎架

含撚戴套

I agree

屌閪都唔撚戴套啦

班泛民左膠真係以為自己有六成市民支持...
佢哋好似唔係好識分莊閒

所以宜家佢地其實係不斷勒索緊啲上年投俾非建制嘅人

咁講啦
本土/素人估計最多都係二成支持左右

最尾都係要大家合作先有得成功，攞到6成 甚至 6成半

支持
唔落豉油食粉味咩？

俾人屈鬼屈毛真係射張票落海最撚開心，投撚完咪又係一直俾人屈

依家連登吹風吹得好勁呀
泛民議助/支持者操控連登輿論，再喺出面強調連登主流意向
去到選舉就大派用場

本土派傾向嘅黃絲經過上年之後至少佔黃絲四五成

理應係泛民要去求呢一半黃絲去支持佢哋
但係佢哋就走去屌票捉鬼 ...

立法會選舉睇黎都係無咩好結果了

時事台睇幾隻字就屌啤梨係鬼仲話佢食藍店

唔係睇黎，初選肯定搞單大龍鳳

咁咪好 死左拉左個啲手足班大台撚當係肉盾邊有當手足，快手焦土攬埋佢地死，到時咪識團結升級 / 一齊冚家剷囉，幾浪漫

cctai簡直係盲毛集中地

公海有po講老蕭屌啤梨了

所有支持港獨嘅都係鬼

難怪當年 游b 天琦都俾人話係鬼

收共產黨出嚟界票分裂民主派

當日屌得梁天琦最勁嗰班分分鐘消費得佢最勁

原來亨利俾人叫做亨狗

老婆做狗冇計既

老老實實而家果班主張投票嘅撚樣好應該拉票啦，日日屌票有閪用咩腦燒咪撚燈走哂d票呀

最鐘意聽佢屌泛民唔開會

時事台D泛民AC我都認到幾個

有冇名？我覺得自從我少上連登時事台之後個人開心好多，所以冇咩都無謂睇了
掃一掃啲標題睇佢哋吹緊咩風就算

認都廢事認 嗰班垃撚圾 冚家鏟 一味喺度鳩屌

真心 要傾下政治不如係呢度傾
Cctai d人上哂腦

監察議員指出某啲議員缺席投票，背棄選民
但係會俾人屌搞分化、點解淨係屌泛民唔屌建制

啤梨真係完全表達我既心聲 屌你到左今時今日仲為咗選舉而搞到分化 白鳩痴

可悲既唔係吹風既人
係個d咁撚蠢唔撚思考
聽兩句就跟左風向既人
無撚得救

啤梨認真評論一向係好公道
班友由始至終都放唔低個位

六、七月嘅連登同依家真係好唔同
果然一到選舉啲牛鬼蛇神就出晒嚟

連登始終係公開平台
對家要搞事又有幾難

公道馬

你而家睇都知啦 立會唔同區會 比例代表制下你要大勝已經難好多 班友仲要初選都已經係到攪亂點玩落去 仲話想攻佔功能組別 睇死你放個人去選功能組別 唔係佢泛民心中既候選人 到時又係多事

講到明唔阻你咁做都話唔撚得
總之你一定要支持選舉有用，一定要同佢哋行同一條路
咁撚樣你玩埋我嗰份

你睇佢地討論真係睇得出問題出係邊到 容許唔到批判既聲音好大鑊 要埋佢地堆好易 講幾句大圍野比佢地打下飛機就過百正評

搞咗大半年抗爭
原來又返去販民要人含淚投佢嘅局面
一有人有異議就係五毛/幫共產黨助選

只要販民班老屎忽唔撚再選
入去真攬炒嘅咪投囉

啤梨都有講架
既然你都係入去攬炒
咁點解唔全部素人投,投哂素人入去玩野咪得
不過班泛民肯唔肯又另一回事

佢地話好多白票撚,議會冇用撚入左黎
其實投票撚仲多
衰D講句個運動捱到去而家,最關鍵最有用既都係靠勇武
佢地仲可以講到勇武冇用

呢班濕鳩咪家陣淨係識網上叫時代革命、乜撚野報仇之類既廢物囉。

四年以黎完全冇進步

大家都有啲共產黨基因
鍾意解決提出問題既人

但係泛民做得唔好就無視

宜家要你跪喺樹表明心志會爬入票站投泛民先得，本土少少都叫鬼

我屌你老母 9萬蚊
講嚟講去就係唔捨得嗰幾皮嘢人工
嗱 我真係又要攞疊銀紙出嚟啦……

遲早會唔會學埋共產黨啲衰嘢玩初選確認書

啤梨今日提一提我又諗起之前補選民主派初選啲屎忽嘢，泛民真係唔好講到自己咁撚高尚

有d似木村 肥少少

笑撚左，一陣要你表忠宣誓，唔準做一切影響民意打選戰既行為先俾加入泛民個養豬圈，例如唔俾叫本土優先，要支持支那人來港團聚，割走前線班手足，唔準叫黑警死全家⋯etc

其實講塔哥老婆係黑警做乜
你唔諗下老蕭個仔做咩
塔哥至少唔係冷氣軍師
只係佢屌泛民屌得最大力就畀人話藍絲page
咁其實泛民係咪唔屌得？係咪宗教嚟？

HMV而家唔係幾黃咩

懷念幾個月前既連登 嗰陣會話泛民唔去理大救人就唔投佢地

天琦時代革命係要中港區隔, 恢復香港以前嘅光輝, 香港人重奪香港

仆街泛民一開始唔敢叫時代革命
見到有市場就搶咗人哋個口號
但係佢哋嘅光復香港時代革命原來只係立法會嗰幾皮人工

搞咗大半年 死咗咁多條人命
就係為咗幫泛民抬轎入議會

你要人含淚 你都畀啲著數人啦
一質議泛民就係鬼 痴撚線

好撚型

燒山邊條片話啤梨？
條友開始玩大台玩到走火入魔

「古巨基唔係咁唱架」

我個key先啱架

連登不嬲雙重標準
同迖同埋藍子華同一個道理

聽返老燒講乜, 原來開埋名
擺明無聽啤梨林匡正講乜, 總之全部毓民黨

我寧願啤梨屌泛民都好過屌狗
1. 泛民都可能聽吓你嘅意見，屌狗好似除咗發洩之外冇咩實際作用
2. 身為一位觀眾我聽佢屌狗頂多笑吓就算，但係聽佢批評泛民就可能真係學到野

點解得2條睇到

其實邊集

所以點解亨利屌燒山咪咁
老實講我認同佢講將燒山定義做藍
關鍵時刻就割勇武，戰爭期間不停講退場之類既野...

屌泛民無用，佢地一黎就非我族類

另外講屌泛民學野既
仲有亨利健吾之類

健吾仲有做881黃昏嗰陣
都仲會講下議事堂程序，法案點過喱d野
佢或者d節目助理會聽返哂立法會開會講過乜
唔係是但cap段爆seed就以為好型
但依家只做禮拜日晚節目就少d拎上面講既紀錄屌泛民唔係做議員，而係做網絡明星

亨利既節目有時會講返個議會既操作
相對技術向d

泛民基本上可以同中世紀天主教劃上等號
一批評就係異端
主教操縱群眾
作過惡可以冇事
賣贖罪劵
永續利益集團

我哋騎得住泛民都仲有啲𥌓光
但一日騎唔住佢哋，我哋連未來點走都操控唔到
變撚左騎老虎咁

我覺得唔係壞事既
泛民繼續屌票，繼續全世界都鬼
咪加速玩爛社運，唔係壞事
雖然唔係大多數但我覺得多左後生唔認同泛民

啤梨：我最撚鍾意就係食藍店！

一場立法會選舉搞到反共陣營不攻自破

有睇開啤梨晚報未知佢點解咁講
其實啤梨係講出一樣野 ，做人係要有理性分析
做普通市民對政事都是如此

浸透咁勁 ，都無乜計

有無人買咗sweetie tv
一路想買好耐
又可以打機睇戲
抵買?

泛民老屎忽俾人屌足咁多年
以為個運動可以令佢哋進步
點知都係一個閪樣
咁不如由得佢哋鬼打鬼攬炒全部收皮
選舉過後幫佢哋一齊屌票加速滅亡

本土派同埋港獨派喺呢幾年就加強宣傳本土主義&港獨
當種子發芽時候就可以清除泛民左膠瘀血

講多次…sweetie tv唔係一個電視盒
佢係一部好似只有煙盒咁大嘅電腦

其實在我眼中，區選已經分裂左
淨係勇武退唔退場都大爭議
當然最後大學兩戰耗盡精力
但之前不停驚無得選而嗌退場，好肉酸

方向一定係咁
不過暫時未見有人有咁既能力
前幾年好似無待堂之類都未成氣候
梁天琦坐緊唔使講，但出左黎會點都唔知
大家都係充實自己先啦

死左膠

根本十個政客九個政棍
仲要泛民入面好多內鬼

又有月光寶盒，仲有咸片中心
有機會送多副3D眼鏡

民主黨羅致光

講到底 有冇真用家感想

民主黨專出仆街

再講多次，Sweetie TV Box係一部電腦，並唔係你地諗嗰種街邊賣開有內容供應嘅垃撚圾翻版電視盒。

認真，我覺得呢度應該冇人買

阿叔唔識搵link搵seed咪需要囉

林匡正連說書客白兵都叫人支持
相反燒山班友成個怨婦咁
仲有佢個大弟子趙博

係要啤梨咁重火力屌狗先發洩到

其他果啲台一係扮理性
一係笑啲狗冼親仆街果啲無聊柒野
聽完都仲火多兩錢重

跟住就變咗做藍屍

重申一次：啤梨哥係一個一流sales
D貨好唔好用，自己衡量😂

不分化原來係泛民做柒事出賣手足嘅免死金牌

有冇人走去買ea mask

兄弟爬山、各自努力都係

呢幾句係D手足提D左膠泛民而家真係要拎返出黎講叫佢地收嗲

睇劉細良講野大概估到班友諗法
6-11月都仲係做到和勇本土左膠一家 大家不爭功不分割

啲垃圾kol連黑警死全家都唔敢講

大台已經建立
而家要統一戰線帶風向去搶攻功能組別
非我族類全部批鬥

比我發現屙完尿唔衝廁嘅 全家死絕

我都學啤梨哥唔撚用銀包了

點解肥NIC比人屌左咁多次都仲係唔沖

EA eask明明冇用吹到有用

真係唔撚明點解有人屙完尿唔沖廁

可能厭個沖廁制污糟

用紙巾撳囉

中國廢人

爸爸我屌你老母~
媽媽我屌你老母~

屌你邊度又揾呢啲廢文？

啤梨咒人真係一流

我憤怒，卻講不出「黑警死全家」？

又兒童癌病基金

諗起14年 警黑合作打人
有左膠寫文話黑警唔係我地敵人 一齊對準政權 黑警係政權下受害者

邊撚個再話老人家要幫 細路仔係天真無邪 嗰個就係冚家剷

細路都係冚家鏟

呢條撚樣要死全家

啤梨哥幼稚園已經識屌人老母

係講「屌你老母閪」

篇文邊撚個寫？

仲衰撚過方哥

真

講新天地了

教主

生果教

生果教殊樂畢比

屌那星李麗珍就唔eatable

廣告動畫都出埋

個ea mask廣告jm9

EA Mask新廣告

個廣告 老四個卡通樣閹雞咁款

毓民

墮駒淨係敢屌白兵，連亨利都唔敢屌

睇人嚟恰，同埋佢真人出嚟係完全冇威力

墮駒一冇網絡只係垃圾一件

林匡正真係有容乃大
識得尊重，尤其尊重自由

咁白兵真係太撚柒 俾人撚好正常

miss pun俾狗拉咗

律師黨會唔會有援助？

仆街了

miss pun隻豬沒了

燒山成日jer住啤梨

唔道歉不突止 仲要jer住啤梨？ 條死廢老收檔啦 講親啲野都燈冇次中

佢同劉細良都私怨行先
係班連登仔日日吹奏

老實講兩邊都有聽
依年，老燒真係做好多實事
我都對佢改觀左好多
但啤梨今次好無辜，佢都叫人玩功能組别
依個係無辦法中既辦法

from無待堂

連登係咩
就是善男信女組成
善男信女就是：情濫理盲，六神無主
自己都唔知自己想點，一顆好心腸，但又無跟開政治時事，半途出家，熱心有餘，定力不足，郁下就大叫個運動就黎完、我掉晒你哋老母即刻同我入嚟，等等，成日聽d單一資訊亂吹就信到十足，一齊吹埋d咩

主流民意唔支持打交
抗爭無用
等埋g20 / 美國制裁 / 區選先
勇武抖抖，和班非進場
火魔裝修係黑警假扮
武力抗爭令美國人唔支持（打完立即過左人權法）
要支持中國人令佢地變成手足
支持加泰會激嬲美國（過左人權法）
所羅門提哂水 （毫無主見）
Nic Chung 鄭立 健吾唔鐘意泛民所以係熱狗.....

其他不能盡錄

連登係一面鏡，反映民智。200萬人，見識唔同，但newbies一定好多，佢地剩係叫得出少少名，其他就唔知。都無問題，但真係要停一停，諗一諗，讀下香港近代史，唔使多，睇下維基同網典已經叫補左個底。

Yes 好似好驚自己個雞棚畀人搞

神駒算唔算做左反骨仔

算把啦，遲加入果d鬼知你咁恩怨咩，好多舊事都無得追，做返自己覺得啱嘅嘢就算

本土派去到16立會俾人笑燈神,之後轉去大灣區,6月開始行返本土
區選嬴左之後慢慢向泛民靠攏
3姓家奴

其實白兵意見同毓民差唔多
雖然而家連登班泛膠都有人真係話毓民比中共收編左

佢意見點會差唔多
佢果種宗教式迷信美國佬中學生水平都未必會咁

白兵柒就柒在佢兩個嘅論述基於美國一定幫香港，whatever係咩原因都好。其實咁樣好易俾人渣著把柄嚟jer

我明佢兩個嘅推論，某程度上都合理嘅，但同進攻功能組別希望中共會承認你一樣囉

匡正去左邊

6.12 9個月....
有活動？

今次既內容會唔會俾人拉

老豆搵仔

嗌咗大半年嘅"五大訴求缺一不可"原來係得個嗌字

屌公民黨hoball

所以話泛民真係冇屌錯 永遠都係個個款

冇反抗意志

求穩定心態

光復香港 時代革命又何嘗唔係

琴日話請左假去做直播

你話我結果論都好 上年佢地咁合作 我真係覺得只係因為補選佢地輸到仆街 要拉番近選民先咁 講到尾又係為左自己既政治計算

唔知大家有無細心留意

亨利嘅藍絲KOL論出台之前
燒山同佢個仆街仔，喺連登嘅風向都係負面
最多只係話佢可以令啲深藍變淺
甚至零星出現過裝修人民超市嘅建議
足見之前主流根本係同燒山條線劃得好清吓

分水嶺係燒山出聲反擊後
連登就明顯有多咗人慢慢蒲頭
吹奏燒山，燒山啲餐廳，到後期連HMVOD都吹奏埋

根本就係有人有心入黎做野

燒山呢條斷腳仆街
六九前已經一直都唔係企喺群眾嗰面
咁耐以黎佢只係想千方百計做KOL
想自己搭個大台搶fo
見大家主流思想同佢越行越遠
之後先大小動作多多
想拉番啲民心去佢嗰邊

啤梨根本無正面抽擊過燒山
呢條小腸氣食保康絲嘅廢老
真係乜人都容唔下

true
有啲打手太撚明顯

圖左

not eatable

大家都唔記得咗以前人民力量喺網絡嘅力量

吹蕭幫

屌，3個嗰陣都唔eatable喎
唔得，更加唔想

中間

係喎 連登仔無撚啦啦同燒山friend撚到
唔知以為人格分裂

趙哲妤以前係新民黨

最佳勇氣獎

仲有Solomon yue條友
連登仔當佢神咁拜
講句野都好似佛祖顯靈啦

啤梨成日喺啲女面前笑鳩佢真係……

Jumbo係中国小姐？

「所羅門已經提咗我哋…」

2班人嚟啦

係
香港D on9選美黎

所以香港人次次社運都收撚皮係有原因
成班都無獨立思考
淨係吹捧一班政治明星
之後人地講乜都信

老實講 有打手係事實
但一定有班人係跟風向 自己轉撚埋立場

又笑人冇波

咁又係 我相信香港好多人其實唔係話有好堅定嘅立場

「屌 你都冇波嘅！」

呢個問題泛民本土都有 死局黎 成日幻想一啲政治明星幫佢地解決問題

個亞軍真係好撚醜樣
不過都eatable啦根據啤梨理論
你諗下係被竇入面.....真係鳩硬冇親戚

尋晩話李麗珍唔eatable

佢eatable嘅定義好撚難觸摸

狂搞個人祟拜

明串哥利亞小氣

又最新科技

所以咪唔容許人質疑囉

環球採購主任老師喺支x國花近百萬購入嘅唱歌輔助器

8舊水吹到百萬

Sweetie tv係垃圾
老實講 啊叔妹難學識點用
要手動搵字幕

其實白兵佢地睇野角度算特別但太空泛

你講開先講
其實有份吹風叫勇武休息，唔好搞區選嗰陣已經唔對路

好似說書客話齋
班友就無思想既
佢屌你就話分化撚，偏團體主義
你屌佢就兄弟爬山，偏個人主義
仲未計講d咩經濟，福利立場等等既左右立場
得啖笑

淨係8月前講攬炒同年尾講攬炒都唔同啦
多左堆人話攬炒只係手段...

我本身對燒山無乜嘢
反送中前甚至我成日睇佢啲節目，又有去人民超市買嘢，端午又有買惠州粽

不過69 616兩次睇清佢背後係咩動機後
基本上我已經好懷疑佢個人格
而家証實同群眾越行越遠 越做越核突
我只能夠話佢係一個商人

老實講愈多yellownazi就愈唔想投票

亨利喺收費環節暗串仇思達

有冇人數左今日閹雞總共講左幾多句野

不如數過去一年

牛精文做節目好過奄雞

好掛住牛精文同建國保羅

牛精文好有陀主feel

成日覺得閹雞係0仔

佢同保羅好撚正，次次上親去都實聽到我笑到碌地
同埋後期就算啤梨咁啱唔喺度，佢哋自己都順暢地run到節目
永遠懷念蘭花系

點講?

係囉 牙正如果有睇post既話
可唔可以叫啤梨請佢地上黎
Btw之前聽節目 啤梨好似話保羅隱居馬拉

仇狗條垃圾有乜好講
浪費air time

閹雞真係好撚正淨係聽聲仲以為今晚得十三妺同啤梨做節目

尋日個介紹係份人唔計較

似有還無

淪落人加幕賓妹同秋生含撚
笑撚死

話有啲人本身激進，但all in落YouTube後發現讚泛民會多啲人睇有多啲分紅，就華麗轉身刷泛民鞋

不過講開亨利，其實有睇文既話可以唔使聽節目

有拳頭有枕頭

仇迪達本身都有錢啦
駛鬼靠分紅咩

有無精華

每個月三皮邊夠呀

牙正會唔會遲下搵參選立法會既候選人上黎客串
起碼增加下曝光率

今晚話請個喺MiHK做過但冇一齊合作過嘅女上嚟，本身冇頭緒，但尋晚聽犯罪鳥歌時突然醒起歌歌好似match呢個條件，唔通係佢

13妹？

大波琳呀嗎

人地勞工子弟好窮架，冇學生餐屌人逆向學歷歧視

鬼仔點解會改名？

唔係林匡正嗰fd林Y 啤梨哥嗰fd生果哥 鬼仔嗰fd小鬼咩？

藍絲都請？唔通俾啤梨哥教訓完醒撚咗？

屌 歌X亞老日常出現

十三妹唔知客家佬走咗佬既咩

話生果哥都鐘意架喎

生果哥冇話唔鍾意

多謝匡正讚賞

匡正話連登有人估中女嘉賓係邊個

屌，一男一女partner，宜家自己有節目，有喺MiHK做過但冇同啤梨哥合作過，唔係歌歌同恐懼鳥仲有邊兩個啊

仲要個名同近日啤梨晚報有少少關係，好難估唔中喎

今集啤梨好正
叫藍絲上門開佢拖

究竟啤梨做一晩節目講幾多次屌你老母閪？

應該不下一百次

一節都多到數唔到啦仲一晚

其實即係邊個？

有D老身wor，啅able
(啤梨tone)

話時話，恐懼鳥啲書我買咗兩本就冇買過
睇親都好不安

特朗普係上帝派嚟嘅使者

The chosen one

同一句都可以重覆兩三次真係得佢先得

弦外之音

牛精文賭術神話破滅

十三妹嗰段？

萬寧貓

聽啤梨講屌你老母閪真係會聽到上腦，我依家成日一開口就講呢句

日日坐喺個office門都唔閂都冇人上去打柒佢
come on！你班賤種藍絲畀啲骨氣好唔好！
屌你老母閪真係谷鳩氣吖

依家日日講

好撚洗腦，一晩講幾廿百次

你係冚家產嚟㗎咋！

你係個擘大個閪都冇人屌嘅冚家剷嚟架咋！！

三個字
Eatable

匡正: 痴線咁都eatable

有聲

匡正d舊片好撚型
到依家都無收火

得罪講句
以前就算d藍絲都高質d
依家個堆廣東話又唔正 又樣撚衰衰

鐘鳩我啦鐘鳩我啦

啤梨好瘦

蘭花系真係好撚正

著利記波衫條撚樣係咪黃榮？有冇人記得

又到星期五
要等到星期一先有得聽

睇啤梨最佳娛樂！

白兵同仇思達互片開始白熱化了

仇狗收皮啦

白兵有講神駒收共產黨錢咩,真係唔覺

而家開波又話人地眼紅唔抵得

仇狗係fb開live屌白兵

屌你老未今日應該係大分裂日

分條毛咩咁又咁講除非有人要為咗serve觀眾，直頭連當日聲稱為咗佢而喊嘅人都屌埋就話啫

唔敢屌埋師傅掛

Part 6有啲弦外之音

好撚掛住佢地！現代豪俠傳

有歌歌fans話尋晚啤梨咁評歌歌係過咗火，哭𠹌左

咩事？

話第一節嗰時啤梨匡正攞一男一女臨時上唔到嘅嘉賓，aka歌歌同恐懼鳥嚟講笑，佢地嘅fans覺得過火當事人出咗story話冇介意

讚下 deep v 都過火？

不過成日claim自己「是其是非其非」、「有幾分證據說幾多話」嘅人都要行呢條老屈之路時，哈

呢個世界係咁，一係就冇同理心，完全唔諗人；一係就成日屎忽痕幫埋人地諗，但人地明明本身都唔當一回事

以前屌熱狗收課金cap水就話自己唔會收課金
一有錢銀瓜葛就多是非乜乜乜
點知而家又youtube 又轉數快又payme
回力鏢到

佢不嬲為錢而家佢咪又係排隊返泛民成日話人回力鏢又中 自己中得仲多

原來牙達嬲人地話佢收共產黨錢
但人地都無講過

大灣駒回力鏢我上年整合唔少

民主黨發聲明與蔡耀昌割席，是一種進步，但盲屌的人不會看到，或故意裝作看不到。上水羅伯事件、馬鞍山「叔一燒」事件、何妖議辦被裝修事件，「泛民」無一割席，但要鑽牛角尖和盲屌的人，還是阿叻上身，裝作看不到。不分化、不割席，人家做到了，盲屌的人又要翻箱倒籠，搵返啲歷史陳蹟出來如數家珍。進步吧，盲屌不要預我的份。

泛民好好奶

是其是非其非並不適用於回力神駒

好快就連梁耀忠都要原諒，開心仔

咪話我話
只要佢敢出黎選
出黎講幾句閪口
班黃絲都係會投佢

未撚輪到佢啦，成世做風向標搵YouTube分紅算啦佢

人地唔選唔係真因為佢唔想選咁簡單
係怕一選果陣人地翻佢舊帳又熄唔到人咪
一斷網絡就收皮既垃圾黎

咁都過火，咁777啲fans咪唔撚掂

其實問題唔係我地選唔選佢, 而係佢一定會有一班人選
當然如果搵到人食哂梁耀忠d 票, 咁就可以踢走佢啦, 但係呢個人多數係泛民

宜家佢淨係識講連邊個邊個都咁講，最新就攞埋仇B（唔知點解佢會打仇逼啦下）嚟做所謂反證，好心啦，仇B有冇呃你話進攻功能組別會補雙普選啊

熱狗鄭松泰：民主黨出篇割蓆聲明就當無事，咁美心真係好「冤枉」囉

仲要係自己個台搞個投票
就話主流民意係想進攻功能組別

挑 造作鳩黎
要開台咪開台 唔開台咪唔開台囉
以前整埋啲泣泣揚揚話支持開台請讚好呢啲biased vote
聽開你既多數都會讚好啦
識你係老鼠既都唔會睇到個post
仲要扮撚哂民意授權
同當年雷動性質一鳩樣

師兄好撚燥

冇燥過要燥大半年前燥過哂

即管睇下條撚樣幾時反毓民

呢個同啤梨屌支那同台灣美國打仗一撚樣

發覺啤梨酷刑淋病嗰陣話要成日抽佢子宮出嚟笑撚死

都唔知嘈咩鳩
啤梨都話去參加功能組别投票啦

老蕭話佢唔係

同埋啤梨嗰套係，投你入去你係咪會議會抗爭死撚過，同埋如果你都係求黃營過半嘅話，點解唔俾素人上？結果就係波都未開就已經啲大黨出嚟大石壓死蟹，由班以前就已經開始尸位素餐嘅人霸返個位

其實有個問題係全出素人有無可能過半
比起泛民本土素人咁出，難度高好多 wo

幾時？又講？

你民主動力都係玩掌心雷架啦，又嚟勝算論？

有素人出嚟選就學墮駒咁話人地係貪人工就得，宜家幾乎全部喺入面扮抗爭尸位素餐成日會都唔開嘅人就瞓喺度等endorse

好撚煩，你唔投泛民
就投本土囉，嘈完一大輪
講啲無結果既廢話

生果哥MV

生果哥同啤梨連身型都似

唔係同一個人黎

但係好似 果然係同年同月同日生嘅好兄弟

十三妹以前靚啲

依家瘦得濟

借十三妹黎講另一個女

歌歌同恐懼鳥下星期五再上

你地咁講佢又嬲架啦

真係好煩膠

咪再提條臭西啦好心

大mike, 陳文果d會唔會上下節目？
以前現代豪俠傳好撚正集集追住睇好搞笑好懷念

生果哥：我係咪好撚公道先？

有冇人上過去啤梨到買野?
會唔會比佢屌?

無lala做乜屌你

怕去既時間唔岩
先前佢話吸緊塵果陣上去有客係到會噪底
唔好彩果陣上去佢又搞緊野怕比佢屌

11點打後上去應該ok

佢講左一點後上去就最好

做生意做到屌客真係第一人

如果講明推門入都仲撳鐘既抵屌啦

門口張紙雞乸咁中隻字寫著請勿按鐘推門請進，都仲可以撳鐘嘅就係冚家剷！

我想俾啤梨哥屌
好想幫佢含

69含撚你試過未

啤梨：瑜珈夾撚都算易 瑜珈含撚先難

啤梨哥盒糖食左有無一個星期?

社交舞食c9😂

牙東

揾碌鳩顏蘿柚

黑警frd

幾年前mihk都已經成日講好多黑警朋友

你玩過幾多歲

佢話間屋太大冇野擺 LCCI都拎出黎掛牆

波子強去選？

唔係亨利咩

似波子強啦

希望啤梨哥會再介紹返電影

以前啤梨晚報多D唔同類型新聞,係正D
講波,講電影,講下咸野

山狗 東京物語

最鍾意佢講柯德利夏萍嘅故事

幾時有山狗2020？

去到2047

聽返上星期講立法會嗰節

今晩波子強上嚟

個黑警fd成日上去睇佢地做節目 尋晩仲有搭嗲

仲有計傾都好撚勁
就算黃既唔割班黑警
黑警自己自動都割其他人

用果班HEA底黑警朋友收風又幾好

我諗果班frd
應該係光頭狗果個lv 啦
話唔到事

咁本身啤梨哥同呀正都識做人，又客氣，唔亂割既
屌人係節目效果，但實質佢地諗野都唔係咁偏激

放佢地2個去D 活動
實可以將D 藍絲廢老都變黃絲

啤梨呢？

原來得fb有直播youtube又收左皮？

講撚到流哂口水

YouTube冇通知

youtube睇到喎

我要做導演啊！！！！！！！！

要撳入個channel先有 subscription個版面冇

東哥自己節目叫咩名？
佢拍住啤梨晚報好正

天地有正氣？
My radio

Beyond手

陳法拉唔會咁架！

永遠唔會鬧容祖兒周海媚

法拉唔會㗎！

實況豆袋係咩黎

係 拾放
執完跑去第二邊放返
小學雞回憶嚟

今日好似少左人睇

諗番起以前果啲橡膠圏
果陣仲有枝竹玩

好多年前了

唔知點解訂閱果度無show出嚟

估唔到差咁多喎，我以為班人係已經每日慣性撳入去開直播

啤梨未講完先笑

拾放豆袋呀！

東哥街站有冇人撐場

日日聽唔係都應該知道係六點左右開節目咩

係
但題外話，禁左訂閲，有new video都唔彈出黎

有冇咁着個鐘仔呀？

唔岩口味

有時撳左都無通知

要”全部通知”喎

係呀，但有時都無通知

電話有開自動同步都咁
前兩集最正分析都無通知

阿東+啤梨又係好正

獨腳戲得
做上把又得
做下把都得，得左

阿正同好多人都夾

Beyond 甘手

山狗2047

有gif未

今日最正都無通知啦

點解佢咁得閒睇埋啲大陸打飛機片

節目需要

我有喎

所以唔明utube搞乜

啤梨哥飛機偶像:

陳法拉
陳法容
黎燕芝
佘詩曼
姚子岭
李麗珍

呀正講緊音樂噴泉單野
某程度上咪就係證明左區議會喱個咨詢組織都有其局限
可以用黎教育同宣傳但做唔到太多實際影響政府既事

曾華倩 used to be

生果:大日本皇軍大部分都係好人
得一兩個唔係

其實武警落黎呢單真係阿媽係女人
涂謹申仲要話阿媽係女人但未必有扑野
真係抵比人屌
唔講以為佢保皇狗

Hug fire

佢做咗三十年議員 一早已經係建制一部分

自己起 server 多數閪

直頭冇左Youtube live

喺app要直頭入到去個台入面先見到live

YouTube

仲有潘法剛

我屌你老母 Youtube就係畜牲 係冚家鏟 要全家死絕

有乜理由會少咗一半人聽，唔通真係有五千人係喺subscribe嗰頁見唔到就連撳入去channel都懶得撳？

今日咁好禮貌

我琴日就係撳subscribe嗰頁見唔到就以為冇上黎先知原來有

方哥三皮幾人工

四皮幾呀好似係

牙正有丁蓋清

bsi 5皮啦起碼

啤梨食唔食到

區議員喎，你食過未

今日有返通知

好似又係佢地d老友記

飲紅洒既就係冚家剷

老師

今晚好撚正

品蕭

講飲酒個度真係100% agree

萬人斬

聽日個女嘉賓未必上到去

屙篤屎都可以做測試

So many mouth

阿澤響毓民踩場度連講三次佢老婆最鐘意睇毓民同啤梨。

十分期待毓民，阿澤，啤梨加Bob叔四個一齊開番場。

波叔同啤梨唔熟,好難同場

可能係啤梨同Bob叔唔熟，Bob叔好似有like到啤梨頻道定Facebook

bob叔以前應該有聽啤梨

佢講過有聽，仲話如果要拍住啤梨做節目會好大壓力

Bob叔咁親泛民
會唔會比啤梨屌到喊？

唔會嘅啤梨好撚包容

兩條友一齊捽Lin頭。。。。諗起都。。。。

2條友一齊奶閪

如果真係同毓民同場會被毓民狂屌,特別係BOB叔聽開神駒

我是歌歌，謝謝大家關心。
請放心，我沒有武漢肺炎，只是心臟舊有的老毛病發作，醫生都是勸籲多休息、多休息、多休息。休息是所有疾病的良藥，大家都要多休息。

原本昨晚的犯罪鳥歌是充滿娛樂性的一集，無奈要等到下星期才能跟大家見面，抱歉讓你們失望了。

今天星期五，恐懼鳥和我本身安排好了出席兩個不同平台而又非常受歡迎的網絡節目擔任嘉賓。我現在希望可以睡得著，爭取時間休息，有望今天的行程可如期進行。

我時常說笑媽媽生我的時候，忘記了幫我增加健康值，所以從小到大都體弱多病。如果想有畫面一點，我就是那個坐在書桌前寫作，一邊咳嗽一邊寫，然後突然吐血的那個孱弱書生。

謝謝大家關心，我周身都是小毛病，沒有什麼致命的疾病，祝大家身體健康。

冇事嘅，叫啤梨哥比啲保健野你食就ok
北韓孖寶

啤梨話個名兩個字就係冚家剷
但係又請十三妹上去

姓莫，戴眼鏡，瘦，個名得兩個字，唔叫雞，冇秒齡女友，讀得書，飲酒嘅都係冚家剷

節目效果黎姐

無記錯好似仲有polo裇反領？

食羊肉都係

飲Starbucks

會食啤梨唔食嘅嘢都係

睇煙花既都係

姓馬嘅都係 除咗自己

信耶蘇都係

剛才搭小巴遇著條廢老開到個手機大大聲播放匪語假新聞猛話美國佬傳播病毒入支那，我二話不說掹左耳機開咗最正分析直播嚟聽，我老婆叫我插番耳機聽，我大大聲話：挑！後面開得喇叭我唔開得呀？全車人都開得！條廢老先至肯熄左佢個喇叭。

冇人唔係冚家鏟

點解仲未有㗎

我會播heavy metal對抗

肥nic放假啊？

真歌利亞笑撚死

chatroom有人話梁美芬睇啤梨

其實好平常,要知敵情架嗎

係咪堅

其實聽返對家嘅網台會唔會好難受

雖然啤梨晚報娛樂性幾高

人地咁講我地咁聽姐

我覺得唔會,老實講得個講字姐
其實聽講有d藍utuber製作仲好過黃

有錢，甚至係有team人負責幫佢出片嘛

喱個係一回事,但人地咁出品都會有值得學既野
好似打燈,剪接之類

我無睇,但順帶講下
好多人立場代表全部
但老實講立場以外既野總有野參考到
就算人地做得差,都可以提醒自己唔好咁

吹咁耐都未請人入嚟

呀正笑到

我唔評論佢嘅身材啦

次次講完之後就會勁講

吹到

只能咁講，佢地有啲係有隊專業crew

生果哥：梁美芬.....都eatable架

我知你咩意思
我只係講有d技巧野都參考到既

當面話條女香

歌歌

真哥哥

啤梨哥同歌利亞反左面咩

🤫🤫🤫

唔係喱個

準備新post！

第二個人來

e個係真。歌莉亞

嘩，你好香啊